# Конфиг задачи

У каждой задачи есть собственный конфигурационный файл: `task.json`

## Поля

| Поле | Значение |
| - | - |
| `submit_files` | Файлы / директории, отправлявемые на проверку | 
| `forbidden_patterns` | Список стоп-слов, запрещенных в тексте решения |
